己經搵到方法解決卧底問題!!

ON9邊有可能有解決方法,大家唔好再出黎反咪唔使驚囉

問題係點知佢地係，點fact check

一有懷疑，搜身，check電話。

如果反抗即身有屎，完。

前線搵專人不定時檢查眾人耳仔啦

小心被狗反利用
派幾個人指控你係鬼

認同 直接打到佢殘廢 圳留佢活口

特徵、記認呢d可以成日轉
但我覺得內鬼之間為左辨認對方，身上一定有某d共同特徵而又係真正手足之間比較少見到既野

請立即發動第二次大罷工大罷市！！！

唉，我真係諗唔到有咩計。

對方在暗我在明，人地又有總指揮，我地又無大台指揮。一講大台就比人屌

唔一定，以上既野主要都係方便佢聯絡

但如果假設係要極限增強隱密性既情況下，佢地絕對可以乜都唔拎，叫班賤種等軍裝推進先出手，大不了番警局先由上司確認身份